有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(313)

唔小心三百一十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

非常可愛

新人留名

我可能不去 要睇下時間

好撚頹

竟然有成詩姐

好出名㗎? 食完有無節目?

台主之一

浮

冇人會原諒你.... 因為真係冇人

聽聞無冷氣的

飄呀飄

別以為你在其他人心目中是主角

我講笑咋

對某啲人嚟講 咁樣諗會輕鬆啲

對某啲人嚟講 唔好以為自己係受害者

唔好睇得自己 咁重要咁有份量

唔好每句說話都信以為真

如果一直都有留意依到......

道歉時露出胸部是常識吧

露出

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪汪

汪汪汪汪汪汪汪！

有霰彈槍

這是你的gif

牛B!!!

牛逼死了

eated

u? fei ching ar ma

not understand

你可以幫我哋搵另一間位於九龍區食蛋包飯嘅店啦？

唔好意思 我都冇興趣

對我冇興趣

1234

我賣點不是可愛

join

咩群黎？

on9 grp

我又入

快

小圈子

無啦啦開咩group..

推斷佢哋應該係 已經識咗好耐

無入

好正常，遲早嘅啫

刻意響依到留言㗎

？

結果係娛人娛己啫....

今晚好撚熱

2234

3234

網上嘅平台...影響可以好大

dllm

眼瞓

梓亮

性格好pure好true嘅女仔
即係邊啲？

有無報space電競dipolma?

141

？？？

叫G網

喂呀 我認真問

你？

咩呀？ 點解我一直唔明你地講緊咩

係咪年薪過百萬

係，下個toyz

有lokyi食

Hey

I was doing just fine before I met you

究竟有咩慘得過個女仔派好人卡比佢自己 話完全係因為佢係好人所以先會一直理我

唔明

冇人

車頭
得返你

夜姐
做咩

冇
想上嚟9up
點知冇人

可以陪你一陣既

幾時陪埋我

悶

身邊個個都返緊intern得我冇工返

Now?

燒緊 不了

大家打算幾點訓

宜家

青青

三點唄

你是誰你是誰

嗨

你今日咁早

一樣都係瞓唔著 但廢事碌電話

搵下工聯會讀下啲野 日日咁好悶

衰過曬啲廢青廢老 點解你攤到半年

因為講緊自己衰

午夜大家好

不睡嗎

快去

上班中?

三失

職業打手

沒人失眠應是好事

我還未 你訓先

各位早

Yes

Not

仆街又飲撚左
好攰⋯⋯

早

早s

早 真鐵人

能夠響呢度認識男神你 好足夠

咩gp

留名

反正都唔會8號...

gankplant

咪咁L a 山神需要大家的愛

😷😷😷

全能到仆街

入左，之後退左

打唔成風就會好熱

右？右？

我似季候風~

出入出入.... 出出入入

和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退

瘋瘋癲癲

右右右右右右右右右右右右

抵擋計劃全也無用

這次季候風 吹得格外兇.....

仿佛世上一切 也將消失所蹤

西紅柿妹

憧憬著 幸福的肖像

將消失所蹤

結尾

潛在那個你是誰
是否應該早點出世

就因為出得太早 .......

第一單唔知你哋friend唔friend
第二單嬲都好正常呀 乜人都有 習慣咗 就會無視依d人

更正 出世only

其實冇既定答案

早出晚歸

真係乜人都有 試過有人打斜專登行埋身邊撞... 林林種種 奇形怪狀

哈囉啤兒

柿妹識wo

冇事

求解碼

有乜關係

冇

因為奇形怪狀 呢幾隻字

...妹妹好靚吖

我練習緊打人生 馬賽克

總會有啲嘢 係唔想畀人見 好正常啫

hi

化妝黎講⋯如果無乜特別野做既話，都係但求令到自己見得人拜得神就ok咖啦 求其 ...

下星期三睇concert嚟唔到

我唔識化妝 依一樣技術 可以好高深莫測 簡直好似易容估術一樣

一個小睡，好似瞓咗成日咁

點解

好正

想問問...可愛打撚死咗...邊個

雖然唔知jm9,不過笑定先

xxxbf

就係因為re 唔 retake

9up 渣

死得好慘吖

美術咁上下啫 雖然我都唔識

好在無事，咁係邊個joe yeung

不可愛的女生還有什麼用

為什麼咁殘忍

講笑咋 有學識的女生很有用

即係唔需要識

仲有彗星 ，dklm 我問xxxbf if retake差少少分入唔到hku nursing有無其他科後備，條友阻頭阻勢

係一種樂趣 其實最基本好似唔算太難 成塊面搽滿粉底液 再加陰影高光 眼線 眼影 唇彩 就是了

用泰山壓頂！

恭喜定先

因為天生麗質 都唔使點化妝....

做咗壞事係會有罪惡感

午安了

質量攻擊

覺得....去自首啦

有的女生可以在巴士上化完整個裝

想買多條線 但又換電話

買定唔買好

金剛棒被弄成雙節棍

me too 男人化嚟把鬼咩

小妹知錯了，retake原來100%成功率。淨係叫諗有無水泡科做backup 原來有問題

可愛

平平地買條

我想嘔 JPEG

不是，是開玩笑

很堅強很堅強很堅強

不知道 可能他不可愛了

..... ......

對我嚟講都係一樣 通常要返工

有，佢俾咗一個100分答案我。低一分嘅sw。我唔想再討論retake問題，決定係喺佢手。

有些圓扑扑的東西很可愛 有些則不是

讀過書果然唔同啲 說出重點來

唔係呀, tg張相幾靚呀

你都叫樣衰？wtf?

yes

我電話壞左

等新iphone

番工又冇線用

心地真好

係

一齊

睇過一次 不過我唔會用tg

買線

其實大把人做到 樣貌未算 致命 成粒馬蹄咁 虎背熊腰 麒麟臂 聽蹄腳 嗰啲化妝都搞唔到 如何可以將一米四幾變成米6

冇圖冇討論空間

Agger
俾意見傾心事唔係零技巧
唔係一口講出自己講法就大哂

係呀柒頭皮

無添加豬扒 忠實呈現本身質量

錯哂

十個女人十個都係雞
差在公家定私家雞

個名好可愛 真實唔知道

...幾高...都有佢嘅市場...

去屌米啦咁

55

笑死朕

食lunch

令我諗起個舊笑話 廚師爸爸 煮出一件色香味味嘅豬扒

請各位不要再討論冇會員到底好不可愛

做乜話我

可以去從軍 從軍三年 豬扒變貂蟬

淨係睇得出佢都幾用功夫讚你

顛拿唔會多啲人去咩

請各位不要再討論某一名會員到底可不可愛

你識唔識學貓叫

不要難過 你個friend係男定女

你代我去gathering？好啊

有人話過佢係女人？

世界第一

我返工 瞓到自然醒

U

佢玩女人多d 佢親口講既

今晚食咗你

你開咁多假膠post仲咁廢

又唔好咁武斷 未見過真像之前

咁好既

咁你要分清幾個點 樣貌 性格 能力 綜合先係實質 數值

你暗示張圖係p？

...我冇諗咁多

畀人話嗰啲 有幾多個唔係做出某啲事 或者佢個包裝本身係

係靚就係靚囉 你po嗰張都好靚呀

你說得完全對

Come on baby

有乜所謂 xxxbf單嘢關我撚事

冇圖有討伐空間

唔通1樓1 冇客果陣又唔係雞咩

靚個d係雞係公廁因為樣衰無人想要

...唔係各大超市有售咩

圖是可以偷的

口味特別啲

騙我試試看

@cyin@jher

邊會

由以前到依加女人就係雞55

.....

唔關你事 我覺得

女神講得好岩
希望認真思考下

有成詩姐

我要坐佢對面

冷靜

得閒check下xxxbf有無上水

冇用

下了

千祈唔好做煩膠 特別係認真話題

你有佢ig/tg? retake如果衰咗我仲驚佢受唔住

被精神污染了？

小豆除左係player仲咁識做人道理

你知道佢係咁就好了 別怪他 別怪他

不用了

部分人會無所謂easy going
但部分人會非常反感
希望學識顧及佢地既感受

如來你有改變過

你而家都好似係

變得更新更壞

最主要個一份自我要學識收埋
修飾下字句
見到唔同既價值觀再學識聽人講左先
唔係一黎就你錯我岩我討厭你
做人係一樣學問黎

小豆除左唔係player仲咁識做人道理

部部手機都內自p, 其實好普遍

最新型殲滅者

不知道

無，話食atm之後走數。其他同依家一樣

笑9左，笑4右

佢覺得窮j識分寸

諗住隻抽 點知畀人圍揪

等你

定律黎

有錢就叫私家雞

冇錢咪叫公家雞囉

有錢如大劉身邊大把雞爭住比佢中出

又細粒又橫即係牛筋丸

仲有2個鐘

✅✅已讀

Cow死女了

圓扑扑 收一收聲
可愛我地依家就係教緊你點樣被喜歡上

食韓國白魚蛋一或南亞咖哩丸

我知你無講錯 但佢應該未受得起

對

開頭唔係攻擊嘅 係玩下啫
對方覺得有啲詫異....認真咗

其實如果大家唔想理你 就wfc唔會同你講
就係為你好 先會講呢d野
你有分量先會咁

都係全靠leo gor

腦退化？

牛筋丸啫係點 肥底？

佢哋開玩笑嘅多 唔好太認真

衝呀...

大家都係關心你 想你更加好先會講出黎
無錯係你既角度上你一定會覺得人地否定緊你
因為你覺得自己係正確 係無錯既
但我都希望你可以換一個角度去睇自己
睇自己既行為
為自己作出改變

上面都係CBT其中一個大concept
你之前話會自學 我希望你都明咩係CBT
因為CBT係好難self apply
如果source一開始就錯
你又點判斷邊樣係岩

所以話 面對面chat同message forum係好唔同
說話有溫度 有眼神有表情有氣氛

我會鐘意電話傾計 可以聽到把聲同語氣

潛 @jher 得閒pm xxxbf 驚佢出事

有八達通嘟 打橫黎行

係得呢個po都係有d野架啦
可唔可以唔好係到周街影射其他會員呀

國王的密話？

你自己講笑無人知
呢到好多人對所有野好認真
唔識分真定假膠
你要講笑可以
頭盔唔該快少少
你直接留一句痴線等等人地就對號入座架啦

同女傾電話好過text
Text好多限制

無我睇到喎，你睇唔到

收到 大佬

已經抄低咗呢句入筆記

我唔係想要求大家做人幾時都要留意身邊人既感受
但最少呢個係心事po黎
總會有幾個有情緒問題 真係有心事
希望大家係呢個po最少可以嘗試考慮下人地會認真take左你講既野

有年行年宵明明係個女人以為我推佢然後批9我

然後我發火 拎埋鎖匙想打 佢老公即刻叫我冷靜

我專坐關愛座

唔鐘意咁樣傾

約出黎傾會好d

因為次次邊傾電話我都會邊打機

我呢排都係深潛一排 個po同我岩岩黎個陣又差左好多
希望大家入得呢個po都願意分多d時間去聽人地講野
而唔係幾句假膠就算
你要玩假膠講笑咁攻擊人 出去玩啦

聽到聲 差好遠

約出黎傾 實係最好

一大左唔想成日拎起個電話傾

臨訓前傾下都好

X3

好易dead air

如果2個都有心傾 應該唔會

吾以往之不諫 知來者之可追 實迷途其未遠 覺今是而昨非

傾一個月到啦

然後就冇咩野好傾架啦

溝女都係用3個月姐

溝唔掂就換人啦

助養山區女女又唔岩咩

根本就唔會改

話你發脾氣 借口黎架姐

總有人會處理到 亦都總有一日會被處理

我好愛佢 相信佢都好愛我 除咗呢啲事之外...

一個男人點樣可以不斷被踢爆 又冇事

呢啲有手尾嘅畀你發現, 咁啲冇手尾嘅呢 有冇諗過 可能我諗多咗

字裏行間 睇到啲愛

係愛啊哈利

叻囉 擺明比你睇

好嘢 一定落咗好多嘴頭

仲諗借口比佢

佢自己都咁講

有d野你要學識過濾

點解女人廿幾歲人都重可以玩逃避問題咁幼稚

恕我直言 呢啲根本唔係愛

你都選擇咗喇 咁咪即係冇問題囉

抱巴

原來係想呻下

元兇ching

令我諗起地產肚腩 生日禮物係同條仔玩3p

有啲幾廿歲人都係咁

咁會令人好作嘔

點樣先可以令佢唔好再係咁

有想人識日文 我想解籤

基本上冇可能 至少我以為係咁

谷歌translate

垃圾 完全睇唔明

55 咁都得 心諗 會挑戰你底線

回來了7.15

做咩

18度的冷氣>7.15

sor lor

點呀

唔係呀 我想搵人幫我解

係咪我

有完全睇唔明支籤

什麼是ppl

idk too

Google埋邊間寺廟應該有掛
清水寺果d好易搵
不過本身有漢字

誰

我東京大神宮

今日終於比佢BLOCK曬我電話FB之類 唉 完全冇野可以做到

咁咪唔好理

好多新名字

各位黃昏好

我淺草寺張籤仲喺度

無人解

沒有英文註解嗎

黃大仙有英文註解？

有人落車 亦的都有人上車... 出出入入出出入入

上網睇 原來係祈求戀愛運的神社

好全球化 做生意咁

正面仲要成堆漢字

可以見到 中國銀幾強大

嗰次去玩 迪士尼仲要勁多中國人 不過都算有禮貌 我見到嗰啲

少少虛位都怕俾人攝入去打尖， 好貼身

我見到嗰啲尚算正常 同港女差唔多 係講普通話啫

大多數都同普通人一樣 係有一小撮有錢但冇品既人影響....

@cctrol123

要牆壁嗎

加油啦

牛B死了！！！

唔駛明啦
講笑姐

他媽的有勇氣改過 實在是牛B死了

有乜好啲？

好J

廢話

Hi

🐊

返來了

TW?

不要再說了

Y? 賭輸＄？

諗住儲錢
點知射波去睇世界盃
俾人cut咗一星期更
又冇曬啲錢啦

好羨慕你

不要緊

去長洲la

我個毒撚旅行呀

跑山?

住東堤

避風頭?

ff 少啲準備返學la

靈探

屌你
我要去旅行呀

我末吉

我都未坐過飛機

咩事？

好過渣都無

想知+1

打丁lor

在機鋪

可以考慮去轉運

想知+2

前排新聞好多 搵中醫師 傳功轉運

又性交轉運？

我想去玩呀

玩甚麼

講穿左大家都唔開心

做返有自己特式嘅人就得

唔係你 佢話我

一個人玻璃心我講咩都刺激

我唔會唔開針

唔代表唔洗盡量避

我m5mk

你已經問緊mk問題

咁我姐係m唔mk

....原來佢話女人

我點知你家姐係唔係mk

我有心事呀喂

我好鐘意一個人 但佢唔鐘意我

我係一隻兵

講緊自己

ok

個個都話佢派軍糧吊住我 因為我對佢好好
佢一搵我陪佢 我即到

咁勁

整野食比佢 買野比佢 果啲囉 成日陪佢
我都覺得佢原本有啲鐘意我 但之後無了

咁佢為做過咩

頹廢日本mod

係 鳩行下都好開心

不 煩惱一樣有

尻行到好悶

佢有時會陪下我食野 有時去玩下 無啦 抽時間比我 我已經好珍惜

不過越黎越少 有時會一排成日陪 有時又半個月不睬不理

一唔搵就覺得好頹好唔開心 唔想成日咁

有無諗過佢當你普通朋友 係你做多左
你令到段關係唔平等

其實都唔知係咪做多左 但佢對我一定係朋友以上 但真係好一時時

係咪得你一個覺得係朋友以上

身體所有人都以為我地係情侶 我地好多身體接觸

咁姐係你單方面愛佢啦
佢可能當你熟d既fd子

打咩 jubeat?

夾公仔

係咪要人痴返個心

可能係 好唔開心

睇女

呢個po有追哂 之前既無追哂
我miss左d咩

係咪我做錯d咩
大家5巧against禾 巧嗎

有睇啦 請保持清醒同高竇
唔好中佢圈套

你不喜歡我

無所謂 我只要女女喜歡我

catgirl OK?

會壓死 命都無

你d英文跟烏大龜學?

男上

無人問

有冇人間唔中就會突然冇晒心機,覺得無晒希望,成個人ON99
情緒好低下,但又唔知咩原因
今日無啦啦擔心自己份工,又突然覺得好大壓力

無力

份工做咩事 大壓力定點？

係另一個po都講撚哂架啦 依家都無人理你又出返黎講到自己無問題
我真係廢撚事理你

老細好似有意思想炒我,雖然佢冇明示咁講出來,
最後係我上司同老細講唔好炒,保左我
同埋諗起仲有幾十年工要返就好灰,總之成個人充滿負能量

唉 你想人地注要用詞
但你講既語氣咁似上司命令下屬咁

或者用返中文先 大家可能容易d溝通

注意

最有logic係你 我地講咩都係針對你
我係仆街 我講咩都係屈你 你係連登唯一清泉

連登應該block淨一位user 就天下太平
但有趣咩？

有無人贊成我直接約佢出黎話佢知我心意

你會唔會feel到原因
不過你會想轉公司 定轉行

約多少少 煲水溫先啦再諗幾時行動

成地花生碎

用行動 用平時言行 證明自己
記住你要做俾自己睇 唔係同人地交代

無人清理

就快比佢激撚死 好言相勸 就話人屈佢本身係咁 預設佢有問題
你無問題無人會出聲啦...
個個屌得都係願意花時間關心 就話人唔好針對

依家又話唔係話你地針對我
叫大定理性d

仲要係懶係野打英文 都唔知jm9成個港女咁
the best is yet to come呀？

其實 只要做 行動 遠勝於 係度爭辯d咩

不過其實 透過平時言行 就大概知係咪明白自己問題 係咪有心改善
好快睇到

依家覺得其實講極唔聽都真係小事
唔聽仲要咬返人轉頭真係激死

咁得閒不如睇xxxbf點仲好🚬

真

yes teach me some please

騎牛搵馬
The best is yet to come

起碼聽唔聽都會認真覆先

riding cow find a horse

因為我前排有皮膚問題,所以斷斷續續咁請左幾日假
而個老細係西老細,因為咁佢就想炒我,但個上司理解同覺得我做得野,所以就保住我
其實我想轉公司,但依行唔易搵工,特別我係岩岩先轉行過來,所以先諗住係度捱一兩年先諗轉
至於轉行,我暫時除左做住等考政府工之外,都未諗到轉咩行業好
我得HD學歷,英文又差,所以先對自己既前途無乜希望

約過兩次，如果無嘢做無啦啦約佢一定唔會出黎，加上我依家又唔算係佢普通朋友...u know..就係果種同班fd出過幾次街既同學黎，今次我扮做正經嘢約佢出黎傾下計，係適當時候就表達我對佢既心意，如果見唔掂我會順返佢意兜返
咁樣其實係咪正常...

其實我驚xxxbf睇唔開

唔好太急 表達心意係最後一步黎

it?

Ok wor 佢問緊點樣可以申請新ac
因為佢俾變態男同學起底mon po

我覺得佢要明自己因為咩先要retake 但又好難靠我地講得明
好多野都係靠自己去諗通

又bin佢c

變態男同學!? wohoooo

3行

bin你老母

仲夠膽死講咩look genuine
屌佢個班就最genuine

大家咁話啦

好

因為我唔識人,所以搵左個幾月先搵到依份,仲要好低人工,
暫時轉左行4個月左右

大佬 我真係知錯
Give me a chance ok
Well you know I love using English
I love gwai lo’s big duck

地鐵？

我討厭你

騎乘技

但係唔表達我既心意點樣去下一步...
我約佢佢唔出咁我都同佢相處唔到㗎wor...而且佢又好痴家，鍾意係屋企訓覺睇漫畫...
我就咁約佢，陣間唔出不凸只，仲顯露左我既心意...到時我個位置咪仲尷尬

你應該你同佢獨處多d先 到真係大家都有feel先會表達心意
如果有人三唔識七無啦啦話鍾意你 你都驚啦

比佢咬親